想轉工去hktvmall做倉，好唔好做？

想轉工去hktv mall做倉，好唔好做？
現在做倉要什麼技能？

搭單問司機好唔好做
有預感就快比人炒.係時候搵定工

做撚到你仆街

做過幾日囉
一返去就攞細件分件，分哂就點細件，點哂就上板包膠，埋車線，再攞大件分件，分件點大件，點哂上板包膠埋車線，不過前個排上網睇到佢有部細件分貨機，唔知仲洗唔洗分貨

我都是
有同事警告我因為有新人入來，部門人多，叫我做野小心點
自己工作表現又唔好…所以做多2個月都會走唔想做死一世食蕉
但現在市道又唔好好想移民

真..chur撚到你傻
當時做個陣未有運動未話黃店
而家話係黃店同埋疫情留家
做撚到你傻

有錢就移民啦
我都想移

無奈…
現在見你香港人都好難批

叠埋心水搵定工

我好耐之前做過維基話事時間既CTI同HKBN...可以話你聽係好chur的一定，不過多勞係會有多得，會補足水，但全公司都係博命做，上面真心想交靚數，下面用勞力換金錢
唔識分好定唔好，如果你係想搵錢搵到拍唔到拖，放假真係純回血都無所謂，咁應該係OK既

想hea千奇唔好入去做
日日ot
飯都無時間食
廁所無機會去
想搵錢就入去
利申:做派貨

做外判咪做撚死 正莊咪食下花生又一日

我想做最高人工的冷凍倉，唔知好唔好賺？（唔諗著找hea
做倉可以準時收工嗎？
做派貨人工扣除強積金可以過2萬嗎？

呢個時勢仲請人，邊間公司

做緊司機，一日番12-13個鐘

有冇分區

有

唔錯呀 個老闆幾好人 每日返工都過得好充實

包派司機？
一日踩12個鐘月入有幾多？

我齋揸🤣，你當2皮

做撚到狗咁兩皮

人工太低不了

棍？

做咩咁睇唔開

做保安好撚過架

做揸車唔派有好多個鐘都係坐喺道

係

做藍店攞人工高

佢冇再請多啲人咩

仆街早知考返棍

佢 夜班 執貨 洗唔洗ot
即係 1點至11點果班

你返早定夜？

派貨得早

想問夜係大概做乜？

夜好似得倉？

但係包派唔係單拖咩？
有兩種分？？？

係兩種，包派好惡做，自己單拖做兩個人野

12－13個鐘真係惡頂 係大多數都硬性定自願？ot點計？

Ot唔遲冇請假就65，如果派埋我諗10-11個鐘都收到，冇得唔o

聽日問下仲請唔請人

冇經驗5請hktv txo外判仲多過正職

偽黃嚟喎

做咩區?

腳仔頂多25k，搵得幾多

有牌但無做過派貨司機唔請?

唔好做

揸得郁就請

自爆